求notebook推介

主要畫下autocad, microstation 睇下bim mode, 重量不限,大mon
求推介

Lenove y730